【大量粗口．慎入】網上流傳一條正義市民炮轟黃友嘅片段，片中正義市民串爆問黃友咩叫和平示威？

【大量粗口．慎入】網上流傳一條正義市民炮轟黃友嘅片段，片中正義市民串爆問黃友咩叫和平示威？反問，「攞磚掟人就叫和平示威？」更串爆黃友又要威又要戴頭盔，「你咁堅嘅，除低口罩！」句句一針見血！

影片網址：

#HKG報 #正義市民 #鬧爆黃友 #除口罩啦

推

三毛。blocked

shared only

做乜撚
死番去藍絲page圍爐啦

此Post完 可以block 上一頁

好波

幾時先識用不推文回覆

佢話想隻秋，有冇議員應約

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

咪撚再去依間垃圾公司
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗
==================
完全封鎖「粟米肉粒反」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

乜200萬人遊行完政府冇回應，仲要和平示威落去會有用？
樓主po埋呢啲弱智人士片簡直未侮辱人先侮辱自己智慧先

咁嘅垃圾都上到熱門
我屌晒你班唔識用不推文回覆同冷處理嘅仆街

利申: 黃 , 想比大家睇下有手足比人襯入夜人少 比人恐 我地要為佢發聲呀...